分手之後點確定自己準備好下一段感情？

我分手大半年..唔知點解變得越來越矛盾
如果認識到一個好男人..但係又成日諗返以前ex
係咪有病？
由開心變到唔開心
有冇人係咁？

係唔好 但唔係有病

一諗就有比較

我冇比較
我其實分手大半年啦
晚上都會成日唔開心
呢排識佐個男仔..真心幾好
好細心對自己都幾好...但係我都唔知點解今晚會訓唔到...一邊係好開心..因為大家今晚傾計...
一邊唔開心...突然諗起ex...
可能就來有病

諗起咩

有冇關聯有未係比較

不如再單身下先

對你又好對佢又好 路遙知馬力

點講啊...
諗起ex點樣拋棄我...我有病點樣唔理我咁etc
以前同ex都好開心傾計...好似都發生過咁..
關聯就應該唔算有...都試過單獨上山咁咯.
不過新識既男真係幾細心...就算做朋友都覺得佢好好種
都係既...人地都冇話鍾意我...只不過我個煩惱係點解仲會諗起ex人地都唔要我唔關心我

咁你都未放底

你想搵佢做水泡咩

一係直接同佢講睇下接唔接受到

冇啊
我唔會搵水泡
個男都知我d嘢 我今晚同佢傾佐好耐
大家都係剛剛認識冇話發展得咁快
我都唔會搵佢做水泡
佢係好好好仔來
只不過我唯一覺得今晚心情好奇怪
唔知係咪有病

情緒發作

人係感性

不過你都同佢講左 都算你坦白

佢唔介意 自意會同你表白

唔好強求啦

打錯字。自然

聽下歌

知啊
我都冇話作發展對象咁認識
只係大家做朋友咁認識
出街都係吹下水咁咯
但係我感覺佢真係幾好
我就諗如果我有機會有好似佢咁好既
自己會唔會moving 到
幾時先可以發展到下段感情咁咯

冇咩心情
我聽日要返工
但係訓唔到咁
本來係興奮
分手後好耐冇試過出街玩咁夜
仲要識到異性
我除了ex都冇幾個男仔朋友
之後慢慢就浮現ex....
又down...
唔識講開心唔開心 不斷looping

明白
等下囉
順其自然

聽下歌

想諗未諗下先

面對都係放下 其一個方法

聽歌會放大

都係既

希望幫到你啦

慢慢傷心

推

放下從前一段感情才能追求將來

點放？
唉 我都唔識講
識朋友容易拍拖有感覺難

接受到第二個嘅時候就係準備好下一段感情
姐係好似問，點先忘記到ex？
就係你唔再問而且聽到佢啲嘢都不痛不癢

我之前拍拖2個月都要2年忘記到都唔知今次點...

我以前拍三年用兩年忘記
btw 絲打，你幾歲？

20頭我唔知自己係咪有病

呢d唔係專一咩。當遇到啱既人咪一生一世囉

笑 冇情侶點一生一世啊？
我都以為我ex係會同我一生一世
點知轉頭就拋棄我
你估我單方面做到就得咩
都要有另一半配合...
所以我先煩如果有好男仔要唔要再開始咁
不過十劃都未有一撇

要揾人傾計你嘅，我可以陪下你
我知呢段時間最需要有人傾下
利申絲打

下 有咩好傾？

push

Push

拍過幾次拖？

2次
但呢段感情好長
我初戀0記憶因為太細個

上一段感情我用左7年時間先放低，其實當遇到一個令你心動既人就ok，令你放心同佢一齊既時候就可以move on

你一齊佐幾耐？
我覺得新識個男好似真係有心想發展咁..
我唔肯定..
不過佢人幾好
唉...但係我今日先諗返ex又喊
已經一晚冇訓可能就來死

同現任一齊7-8個月左右，果種心動係你唔會猶豫，之前我都有對啲女仔fd有好感，但始終唔到果種feel，會諗一唔一齊好，可能係你而家呢個情況，我就覺得與其要諗長諗短，不如就唔好諗，可能下一個更好/將來有啲事會催化到你而家個男仔

我以前同ex就會咯
我都冇諗太多同佢一齊
真係好開心.....
但係後果真係...
呢個男佢話相處到就得
佢覺得感情可以培養咁...
好似又講得啱

pushhhhhhhhh

pushhhh

真心鐘意個男仔就唔會諗到個ex
我係咁

你遇上啱既人了？

好好彩係
偶然就算諗起ex個情緒都同未放低個時唔同

我唔識分我覺得一樣
我今日仲發現佐佢點睇我
打擊埋我
原來佢一直對我咁多不滿